[商品] 白銀走勢向下，現價太貴

白銀應該會係11月內下穿20蚊，現價SHORT 值得一博

1. 有睇開銀既都知，最近NQ同銀既Correlation 好高，而NQ 跌勢未停，銀都冇運行

2. 黃金仲衰，2000蚊到依家未停過，加上2012,2016兩次都係大選完就崩盤跌

總結 現價SHORT值博

推

再推

睇散戶點做就得

依啲買銀既做大長線

商品一係廿幾三十年都唔郁，一郁起上來可以一個月行哂三十年既升幅，短時期內爆升五六倍。

你可以唔買白銀/黃金，但走去沽的話正一傻仔，同賭錢無分別。要賭不如去澳門賭百家樂，一分鐘定輸贏仲快靚正

澳門要隔離十四日

好野。finally some one mention that

short 100 GCZ0!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

rocket 都要有 fuel, short-seller is the best fuel!!!!

白銀長期行既都係果個range, 仲未上翻historical high

但金已經兩次上過歷史高位

白銀只會長期積弱

因為炒銀會比美國政府搞

所以只會長期積弱

好似都關太陽能事

你睇下孫柏文....

諗起鏗鏘集

所以咪傻豬囉

孫柏文自稱為「白銀戰隊隊長」，他2006年3月預測白銀目標價格將於十年內升至每安士120美元水平[7] ，但直至2020年，白銀現價與其目標價仍有相當大的距離。[8]

見到呢個po我就放心儲貨喇